CC台日報：民主？等我地教你咩叫做民主！

選前：好多海外手足郵寄投左Trump，拜登今次仆街鳥如果香港有美國咁民主就心滿意足啦
選緊：睇下Trump造勢大會幾多人
點票中：痴線點解點咁耐，一定係拜登印緊假票
最高法院駁回德州上訴：最高法院收左人民幣
宣佈大選結果後：我地唔承認拜登為美國下任總統

...

Trump出席西點軍校典禮：得軍隊得天下，內戰吧！急不及待好想玩玩了

屌你老母咁選舉黎做乜
口口聲聲民主、自由
睇一大堆網上消息不假思索就全部盡信
仲講乜批判性思考
食屎啦你地CCToy成班傻閪

5毛分化狗咁嬲做乜

駁唔到？

幾個月前民調話拜登領先，含侵力民調唔駛理唔可信fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力又叫話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作晒成個故仔出黎信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗見， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇直接內戰
屌你老母睇法真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

樓主

呢位巴打（講先果個）講中晒班bb仔

唔岩聽又被五毛慣左

一入黎 block晒

一早block晒、五毛又開工、拉！

佢哋覺得好撚型

好多時佢哋都係唔知邊撚到搵到啲fake news/自己憑空想像 ，跟住俾正常人質疑，就話五毛認證，佢哋更加肯定佢哋講嘅嘢係啱

好 而家佢地入黎淨係敢負皮

樓上係基佬

我係

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

諗起我個拜登假票po入條友勁好笑 搵個唔知乜水既Twitter post當係真

Block晒未？

CCtoy班癲狗死晒？

如果香港有美國咁民主就心滿意足啦

記得cc台當時有美國撚偷老母資料投侵
cc台用老母身份投侵=民主行為
民建聯蛇齋餅粽=死全家

賓上電？

我=牙詩=潛力新星

例如 成堆五毛入哂黎

笑到仆街

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

民主？

殺晒所有民主黨支持者
共和黨一黨獨大咁就最民主了

仲話咩區議會立法會選舉前收埋藍絲父母張身份證

而家黃果班區議員咪又係派月餅玩蛇齋餅粽

冇deep state，重作啦

成日喺Twitter搵d十秒短片話舞弊
又無說服力
真係諗起save HK班撚屌影住示威有鬼佬就係外國勢力

資料來源

民主？我地時事台就代表民意啦

又準備被五毛

正宗中國小農社會DNA

仲有乜都應用到既左媒

連登cctoy, 我相信部份係「大紀元」嘅人，有一個我見佢成日轉載大紀元嘅新聞。
如果trump繼續執政：
極右—-》班農—-》華文alt fact媒體一哥（epoch time)。大紀元絕對有能力左右美國對話政策。
我唔希望排斥大紀元，只是見到與事實不符的時候，我不會沉默。

有時我寧願嗰班cctoy嘅人係收咗錢，因為他們on9 程度超乎我想像。

仲有求其搵部laptop又話證據，又話同GMail伺服器核實左千真萬確。

同時可以日日話其他人無腦

整係見到時事台班賤種侵狗崩潰